Android機用signal訊息欄冇通知

如題
google咗好耐都搞唔掂
仲點用signal傾project

用